有冇人有齊所有同民建聯友好既學校既資料？

既然巴基斯坦博士要批鬥老師，咁大家就成全佢，先批鬥同佢地友好既學校
據我所知，暫時有以下學校同民建聯有密切關係：
香港道教聯合會所有屬校
培僑中學／書院
鳯溪

如果大家有進一步資料，歡迎提供

東華顧問呀

劉江華
葉國謙
陳克勤

深藍

係咪校董先？如果唔係就唔理住

顧問大過蕫事嫁

勞弟（已改名創知）
漢華
福建
培僑
閩僑
呢五大左校都冇人講

如果只係東華三院顧問，唔係屬校，我唔會理，因為計埋就等同全港八成學校都要批鬥

咁東華一向都係親中愛國 包括自己定國民教育

東華奶共大戶你都唔計 咁有咩好講